港人只可智取，不可力敵

由於我冇ac, 所以借左朋友既ac
希望大家唔好介意。

我兵少，賊兵多；只可智取，不可力敵，宜出奇兵應之。（明.馮夢龍《喻世明言》卷二十一）
我發現哩幾次衝突，都冇人做好計劃，就去送頭。
一定要做好計劃，
你唔係覺得對家冇準備就落場❓

如何智取？
一定要有噴漆，噴護目鏡，令對方睇唔到野
咁樣佢地一定要走，
冇得留底！

噴漆 任何文具店都有得賣

冇gear 既對家

⚠️唔希望大家做d 咁危險既事
千奇唔好做呀

仲智取 智左廿鳩幾30年啦 屌你老母

智取力敵缺一不可
一定要雙管齊下

push

佢地咁多gear, 只係硬碰硬一定唔掂